［請廣傳］黑警扮示威者 跟住拉人

Fact checked

景林幾個人俾人拉咗

有走得甩嘅手足話 唔好以為同你一齊嗌手號就係好人

屌你老尾跑個陣跟錯人跑就仆街 轉個頭先拉鳩你

仲要著黑衫嗌晒口號咁 企後排

小心啊各位 唔好亂信陌生人！

推

黑警唔係第一次用呢招而家越嚟越興咁做

狗到仆街

一齊打柒條友

推
令街坊都知黑警有幾仆街

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

今晚同frd係新都附近煲緊煙 都見到個好似cid既阿叔行入景林 個下都係同frd講笑咁講 點知之後就見到post話有鬼

個下好後悔無影低佢相

Shit

唔識既唔好跟 各自各返屋企

個個都走緊好難顧
只可以期望俾人捉住嗰個手足
一拳唔留力咁打落去條友塊面度
務求走得甩
如果唔係10年都有得你坐

呢個真
1on1 嘅話 冇gear 9 成一拳打落去走得甩

推啊手足

721

所以後排都要flim不過不直播較安全。

721
過期催淚彈